食屎啦賤人（2）

無所謂 你損失

條賤人快入

如何可以不愛她

jm9

許志安？

不知 只知我不是

寶馬雕車香滿路

驀然回首，燈火闌珊處並沒有人

連燈也沒有

有連登

連登鬼都是偽毒

您

我真毒

唔敢入

留個cm都好呀

推

。